有無無巴打都係一個女仔frd都無?

身邊都唔係無女性，但好多都有自己圈子，埋唔到，久而久之就放棄咗同女性溝通

成日見到有巴打開post話唔知個女仔當佢frd同點，但我真係唔1識答，因為我連女性朋友都無

標題打錯：有無

連朋友都冇又談何女性朋友

sad

我 中學都冇女仔fd 升到上去毒撚科 wts完全冇女仔電話 想死

我讀社科都無

我

揮手

社科有好多喎 巴打唔夠主動？

可能開壞咗個頭啦
一開學太保護自己少講嘢，其他人漸漸覺得我難相處咪無再有咩交雜
咁人人都開始有自己圈子，都唔會再埋到埋

jm9

孤獨仲好?

有無經驗巴打可以提供意見破解呢個困局

有無

從男仔frd入手

小妹我可以同你be friend

12 年男校

以前冇，而家有

溝女識返嚟

你一時男一時女

but be frd is ok

即係告白變朋友?

係

咁總算聊勝於無

0.就連朋友都無女性朋友

要自己去開創一個

返工返學點會一個都識唔到 打開自己外向啲

我就嚟決志以後唔同女仔講嘢
反正本來都無乜機會

知易行難

咁冇㗎啦 冇人幫到你，除咗你自己

其實我覺得係識到
係自己懶

點解唔會

Same
中學男校大學男校

係唔係要厚面皮少少

如果冇身心需要咪唔好識囉， 但係如果想要又唔行動咁就冇人幫到你。 網上大把認識女仔教學

same

同情你

但我係身邊有女仔，都等如無

仲上讀master
玩完

男校至少可以做個識唔到女嘅藉口
但我唔係男校都無，咁就100%係我問題

Same
其實自己一個更開心

睇過唔少，睇完仲識教人，但我自己仲未肯踏出第一步
變到紙上談兵

心動不如行動 加油

我商科都冇呀dllm , fd都冇呀，唔識靜係可以問prof
你可能會問點解，我只可以答你我同八兩金有得揮

舉個例子

平時上堂見到個女仔，唔識佢無交流過，但幾like佢，真係落堂失驚無神走埋去R佢講嘢?
眾目睽睽之下

八両金都有老婆
個仔仲幾靚仔

同佢坐埋一齊係咪一群女仔先。
可以先融入佢哋圈子 慢慢嚟 喺佢身邊朋友入手先， 起碼叫有啲嘢講到你有印像先

巴打真心咩...
唔好呀

咁樣唔會畀人感覺好狗公好有企圖咩
定係如果吹得成水，狗公啲都接受到?

唉...
我曾經好努力去識女仔frd但係真係無咩圈子識到d啱傾嘅...

咁嘅做法已經唔算狗公啦 直接走過去吹水就係狗公， 所以話慢慢嚟自然啲 唔好顯示出太多需求感 就唔會當你係狗公啦

唔係要識到啱傾 係要令自己去啱傾

隨緣算
好彩份人唔算好毒 好多男仔friend

講係咁講始終有啲女仔係唔會追到

好易變沖出黎柒然後被全世界仇視
都係少出聲算
同佢有親咩

都啱
其實呢啲道理我都知
但究竟有咩方法可以向個圈子入手去融入

如果唔想識人咁咪唔好出聲囉， 問題係想要又唔做

咁真係會一世A0不但只仲會0女性朋友

由細到大都冇朋友
冇所謂啦

都唔知你係返工定返學

ok

上堂專登遲到扮冇位囉 坐佢圈子附近

試過追
約左幾次話出黎食lunch都話唔得閒要返pt
唉算鳩數留返啲錢自己食豪啲好撚過

me

溝女拍拖預咗要洗錢啦 條女係咁拒絕你代表對你冇興趣 下個更好

唔好追，顯得自己低價值
條女變咗上把位，知道要食實食硬你，會對你無興趣
相比應該吸引條女埋你身

唔好追，顯得自己低價值 條女變咗上把位，知道要食實食硬你，會對你無興趣
相反應該吸引條女埋你身

我有試過有條女有仔又溝仔跟住又想溝我， 我都廢事同佢接觸 唔係好嘢

我成日唔敢同隔離位女仔講嘢
要勇敢

清真係同我一樣咁多理論 感情理論家 問題係唔追唔知會唔會得手 要女人主動埋身其實好難， 我認為首先小小主動都要由男人 條女先會說服自己係佢溝我先而有行動， 食唔食硬你首先就唔好表示軟弱囉， 唔好唯命是從 奶佢

求求其噏一兩句得㗎啦 唔使專登 最緊要有開始 又唔會覺得你狗公專登溝佢

問題係有唔少男人對女人唯命是從
我以前就係唔識嘢，幾乎做人隻兵
之後知道咗討好女人無著數，反而開始咗遠離女性，變成而家咁

以前唔識唔緊要 邊個係一開始就勁。
做兵唔緊要有得抽水咪得囉 或者有得食。

你估 女仔當佢frd定點 呢句真係講緊佢地之間係朋友咩 只不過搵唔到另一種更加好形容嘅關係 未必真係朋友 只係籠統講法 同你講句早晨都可以叫frd啦

但我成日會諗
個女仔做乜事要理我先，我有咩資格要人哋睬我

我都知我呢個諗法好唔要得

求其吹水啫使乜要資格， 唔可以自卑

內心： 對你冇興趣唔想同你拍拖

其實我有兩種諗法。。。

1. 我憑咩要人哋理我，中意同我相處

2. 人哋憑咩要我中意佢，我願意交個心中意人，咪好似顯得我好低價值?

呢兩種奇怪諗法係完全相反，但會輪流出現喺我腦海

返學讀書冇，反而返工報啲興趣班都有識到
不過多數都係hi bye同普通朋友，真係傾計會間中約出嚟係好少

識黎做咩呢

呢啲諗法不要得 阻礙你社交

咁我試下周圍9up
反正nothing to lose

其實你都會驚畀人講嘅 無論男女， 周圍識嘅程度唔好太高， 慢慢嚟 如果唔係遲啲比人杯

咁識返一兩個先
如果識到毒嘅女仔就好

我們
25了 點算

毒嘅先難溝 傾計話題又要毒 街又唔肯出 野又少講 不過應該唔俾帽帶

成日覺得啲女仔正正常常都應該有仔
其實係唔係咁
定係抱住有守門員都要入球嘅心態

hi

認識少少就知道有冇男朋友啦 有傾過下計就會知

性格內向既人真係好難識女仔
人地啲男人條件差過我既
例始 讀唔成書 冇份穩定職業
但係佢地夠膽問女仔攞電話 係咁撩女仔
自己條件幾好 但係永遠都唔夠膽無啦啦抄人牌 又唔會係咁撩女仔傾點
死症黎

都啱
其實我唔想溝女，做frd就夠

當然溝到都唔拘

其實運用ig展示自己有趣嘅生活
都係吸引女仔嘅好方法
佢哋睇到你平時生活咁多好嘢
自然想同你交流多啲

其實你自己都識 只不過係唔做咋嘛

我就係連fb同ig都唔玩既人
但係唔係毒撚
人地夠厚面皮係成班人面前主動抄女仔牌
我永遠都唔夠膽咁做

所以咪話我係紙上談兵

Tinder幫到你

係唔係要付費先有正常質素嘅女仔
免費版全部中女or中年菲傭

我識我條毒撚男朋友都係tinder
第一次係tinder搵到男朋友 仲要一齊左都ok內

咁玩下ig囉
唔使成本，又可以玩嘢，點解唔做?

咁正

你有無付費

冇

咁點解我啲選項全部都係中年師奶

冇可能架喎 你係咪教錯range

好想搵個「友達以上，戀人未滿」女仔frd

好出奇咩 而家d女眼角咁高 做個朋友都要講資格

無25歲樓下
最後生都28

玩得Tinder 大部份都係想約炮架

我18

都係架

係唔係踏出咗第一步，就會順暢好多

一定係啦只會越嚟越順暢技巧越嚟越高

我之前開個tinder 係連fb嘅，咁我細個開fb ac要報大數，計返而家成40歲所以tinder都顯示我係40歲，咁我就去fb度改返我真實年齡(我而家19)，咁tinder都自動顯示返我係19歲，但啲選頂似乎無跟住變，都係中年

有無巴打想一齊跳出comfort zone

搵女仔朋友難過搵女朋友

why

我30都未撚驚過

有女主動埋身就唔會今日都仲係毒撚啦

習以為常
女仔frd？等運到

你瞓喺度等運到梗係無人會埋你身
出去活動下，展示下自己，總會有人欣賞
前提係你要keep住進步有料到

女仔朋友多過男仔朋友

難，要夾到傾到計
仲要keep得到做朋友
其實好難

如果你有呢啲諗法，你應該問清楚自己

係咪真係有興趣去認識一個女（性）朋友?
定係純粹見到其他人有所以自己都想有?

如果係後者，我都係勸你放棄

其實一個人可以活得好好

前者

事實係 啲女仔都冇咩特別

以前中學同同枱d女同學都幾好傾，但只要調咗位就完全唔會再溝通。因為你無端端揾人繼續傾計好怪，會畀人當狗公。

唔係話有咩特別
只係想認識下 that's all

好多時都係咁

其實我認同女仔朋友真係冇咩特別

要講都可能係傾劇集同食喝玩樂方便過同男仔傾

至於怕俾人標籤做狗公，真係唔使怕
想做就去做，人係為自己而活，太介意他人目光會好攰（其實最多都係講一陣，d花生友搵到下個話題就會唔記得咗你），係真心frd都一定撐你，最多有時抽吓你水
如果個女仔唔鍾意自然會拒絕（會暗示，自己醒水啦）
最緊要唔好喺過程失去自我，做自己唔想/唔應該做/太過分嘅事，咁就真係變咗狗公，俾人唱都係應份

講得好
我就係想有咁嘅心態

巴打，身同感受呀

我係巴，不過無男仔fd咁濟

識親都係女仔

班囡當我姊妹咁

真係一個都冇,一嚟自己唔相信男女之間會有純友誼,二就想有女朋友多過異性朋友囉

有異性朋友係想生活接觸嘅人均衡啲

女性朋友全部都hi bye fd
一個熟都無
都唔知當唔當係朋友好

你個名

生到咁高都識唔到女仔
所以話高除左容易撞到個頭就無乜特別

黠做到

冇玩ig ， 冇女仔朋友 是否玩完

其實唔係想像中咁好 可能我*太好人*